決定用武力同警方對抗嘅人 ， 請問係諗緊咩？

真心唔明
想輸更多？
想流更多嘅血？